親愛的瑪嘉烈主唱黃耀明作曲盧凱彤填詞黃偉文

慘綠青年
你短髮密且軟
誰給你剪
誰給你剪
明天你預算 將翻過天邊 地平線

明哥應該好難過

誠心祝福你 捱得到 新天地